打到女朋友骨折使唔使坐監？

失業第唔知幾多日
女朋友話買外賣晏晝俾我食
同咗佢講想食譚仔嗌咗個腩肉牛丸清湯
上咗樓上開咗罐汽水 阿爸阿媽啱啱去完拜神返嚟
全家人喺個客廳逼住晒
我打開個外賣盒一食
屌你老母10小辣？
嗰下真係忍唔住要爆 我成個人失控成碗麵車落條女嗰度 條女瘋狂大叫 阿媽嚇到企喺後面
阿爸將我件衫扯爛左都停唔到我
我再喺地下起飛腳係咁踢同踩
打到佢失禁同昏迷
你哋話呢啲咁嘅女人係咪要教訓吓

btw 使唔使坐監？

呢啲蠢女人要往死裏打

佢唔係動物

清醒吓，你冇女朋友

送去佢深圳人民醫院

人本身就係哺乳類動物

你收皮啦

第一次要打大力啲
打得唔夠狠佢哋唔識驚

有

條女正唔正先

如果係真你真幾仆街

近近地算啦

俾我打完之後瘀晒唔正

打開個麵點知道係十小辣？

唔使擔心唔使坐監，呢啲通常直接死刑

食咗一啖
辣到我哽親

咁渣ga

咪呃人香港冇死刑

要送你入青山先

抵打，有次我叫我女人幫我買油雞飯，佢買撚左切雞飯，我一巴煎落佢度再問佢點撚食，佢死死氣落街換

可能係特辣嚟，條女想害死你，你正當防衛唔洗坐

重要係 清湯…

Thanks
而家即刻成個人自信返晒

吹呀屌你老母

打得好 呢啲係要打

唔撚打佢哋唔識驚

感情問題一律建議分手

唔夠狠啦
遲早整撚錯多次

屌你有無腦，汽水都要自己開？
唔怪之得條女嗌十小辣，係你縱容出黎

之前衰心軟搞到錯撚晒
唉 嚟緊真係唔可以再心軟

食清湯無資格做人

呢點夠坐監

啱 條女真係要判死刑

清白卡

清湯以上一律狗飲

幽默天生 咪勉強

你都係右手骨折，仲有左手
唔使坐監

推佢出去做雞算啦

10辣應該准保釋

樓主做乜打到自己隻手骨折？

樓主屋企無法國麵包？

女人唔打唔得

懦夫收皮啦
啲女人唔打唔聽話

綁住佢，鞭打

樓豬係狗

感覺樓主好快比狗拉

潮文唔是咁作的。
0分重作。

0分重作

Hulk?

On9, 咁過份，洗定個8月15啦

譚仔買10小都做得出，你條女坐緊監

好似有個殺左都無坐監

死Gay佬

就係海洋公園好多動物其實都係人扮
有時候啲動物匿埋咗其實係因為唔夠人
我最顛試過俾人叫去扮老虎
100%真人真事

你條傻閪有精神病就睇醫生啦屌你老母 出埋哂d閪po做attention seeker做mud鳩

打得好
打到佢腦出血

醒啦，你無女朋友呀，你打果個係你老母呀

0分重作
冇是咁的

戇鳩當有趣

講真 女人要打下先得 佢地成日唔記得依樣果樣
打一打佢地 佢地會精神啲

以為網上講野無責任?利申:好不安，驚已報

你應該啱入小欖

唔驚喎
無人報串 邊有咁易坐監

報警先

唔洗 黑警殺人都唔洗坐
你中意嘅話可以去當差然後你條女

搭車去青山啦，可能仲有得醫

女仔唔打唔得
支持你巴打

打得少

如果係真既 你女朋友唔該同你分手先

打一鑊夠啦

失業唔知第幾日
男朋友話買個Lv 比我
點知佢送比我個個係Gucci 黎
我嬲起上黎一巴車落去 仲勁大力踢鳩佢下面
使唔使坐監？

傻閪屌你老母

咁打法先骨折？係你太輕定你女朋友鋼筋造？
正常咁打法唔死 血都嘔十九幾両啦

0分

去馬啦，應該唔使！？

利申：我唔知，我見唔到，係咩？有咁嘅事？

其一，樓主假膠
其二，若真有其事，樓主係打女朋友既垃圾

運動一靜落嚟，堆懶好笑假膠低智post又出返晒嚟

唔撚鍾意咪del apps

你條女真心幾撚廢 打兩下就骨折 上次我叫條女幫我買士多啤梨新地佢唔記得幫我走士多啤梨啲籽 我用士巴拿打撚到佢頭骨裂咗佢都冇事 只係只眼留咗兩滴水 之後乖乖地咁跪喺地下幫我逐粒逐粒籽挑返出嚟
下次唔該打撚到佢半身不遂都唔起身先好開po

屌你老母咁撚把炮 咪炒返熱個運動佢囉

試過大大力踢佢個肚踢到啲腸流晒出嚟 都冇坐監唔知今年買咩聖誕禮物比佢好呢

樓主連登就口響
現實就係離遠見到女人頭都唔敢抬嘅死毒撚

巴打教得幾好
學到野

0分 重作

就係唔撚妥你呢啲傻閪 你自己睇吓你自己啲post先啦屌你老母

食屎啦屌你老母

你算忍得
我果次叫佢買叉燒半肥瘦，佢拎左舊七成肥返黎
我忍唔住開佢波

打得咁少？你等下次再買錯啦

做得好

ching咁輕手（；￣ェ￣）啲女人係要打㗎啦，下次重手啲啦...

樓豬隻左手比自己打到骨折

渣ga

少少嘢都做唔好點攪啊! 如果我係你, 我可能會成個麵淋落佢度再叫佢我跪喺地下lam乾淨晒個地先! 拎棍扑佢個身好喇, 骨折冇乜嘢, 唔好錯手打死我覺得都OK

0分

仲諗住抌呢張圖出嚟添

咁都冇打死佢？樓主係咪瘦弱mk黎?

睇內容以為係老衲

報咗警，打女人既人渣仲衰過黑警

睇都知啦，你有冇食過架
係咪身痕想搵樓主？

訓撚醒未呀
你撚有女朋友

洗返乾淨咪用得返囉

失業第唔知幾多日
女朋友話買外賣晏晝俾我食
同咗佢講想食譚仔嗌咗個腩肉牛丸清湯
上咗樓上開咗罐汽水 阿爸阿媽啱啱去完拜神返嚟
全家人喺個客廳逼住晒
我打開個外賣盒一食
屌你老母10小辣？
嗰下真係忍唔住要爆 我成個人失控成碗麵車落條女嗰度 條女瘋狂大叫 阿媽嚇到企喺後面
阿爸將我件衫扯爛左都停唔到我
老豆見我一身肌肉 即刻咀左啖埋黎
原來老豆既打車輪功力都唔錯
呀媽係隔離都忍唔住 即刻加入戰圈
老豆繼續同我打車輪 老母就除左我條褲含撚
女朋友只係係隔離遠觀 類似人地AV咁 有得睇無得睇既劇情
係呢個時候佢終於都忍唔住 推開左我老母自己上黎騎馬
我條女出名大屎忽 所以佢騎落黎個下真係好爽
之後我地四個由客廳玩到入睡房 睡房玩到出返廚房
個時我都好混亂 唔知自己做緊咩 但性慾已經蓋過哂我地既道德底線
係我射個刻 我將我所有食唔到清湯既憤怒 將D精平均分配射哂比佢地三個
完事後先記得我地岩岩亂輪完

btw 亂輪洗唔洗坐監?

送去深圳人民醫院應該唔洗

振夫綱

條女要坐 買錯野食大獲過返學

咪撚on9 , 呢到係討論區， 唔係文宣平台， 連登個核心精神就係出膠post

你應該打柒你老豆先

廢到十小辣都可以哽親

佢當初應該射你落紙巾就算

我都想比人打到骨折

飛機杯爛咗就買過個啦

講坐監之前應該會先送左樓主去青山

已報驚

袋錢落佢袋炸，睇佢下次仲敢唔敢

覺得樓豬係俾女朋友罰跪開keyboard同屌柒佢嗰啲
不甘受辱所以FF咗呢一段嘢出嚟

Hi 常威， 搵方唐鏡幫你就ok

位唔係咁上

所以佢而家咪一隻手打字
另外一隻手俾佢打撚到骨折
仲包緊石膏用唔到

樓主病得唔輕，快d去睇精神科啦